原來Bob叔咁早走係因為有情緒問題

Bob叔

好心噏

懷仔

希望佢而家真係可以放鬆啲

我覺得走得遲啦

喊撚左出黎
我怪錯左佢

懷仔
get well soon

有咩事咁大壓力 無跟開

咁有錢都有情緒問題
留我呢d係香港d窮撚咪要排隊入青山

Lm

條片咪講咗

唔怪得瘦咗咁多

瘦咗係作息定時+減肥餐+做運動

佢之前開live都好似好大壓力

得窮撚可以有情緒問題?
係咪有錢就百毒不侵?

越愛香港既人越辛苦

Take care

驚恐症發作真係覺得自己會死

證明佢走得啱

係香港住真係人都癲

日撚日對住咁嘅事情發生

懷仔要身體健康 平平安安
係英國就食玩訓 作息定時就好啦
好人一生平安

香港人精神壓力真心大,哩兩年咁撚樣,我份工已經唔多大壓力都成日勁壓抑

懷仔依家可以開返live未

咁撚有錢會有咩壓力問題？

學下睇野唔好咁膚淺

佢話應該唔會開 但近排係clubhouse會吹下水傾英國野

算啦 連登仔係咁膚淺

冇clubhouse

cls著草都可以比人講到偉人咁
好心你班連豬唔好咁撚蠢啦
Bob縮班打手真係

#窮不與富鬥富不與官鬥

咩都用錢計
好撚煩

咁有錢咁高生活質素都咁
香港啲窮撚點應對

又唔好咁講，人生的意義第一層係生理需求，咁事實香港好多人連連第一層都過唔到

咁你開post嚟做乜？
呃view都俾啲誠意啦

1. 人有適應能力
2. 享受會diminished
3. 錢有解決唔到問題

錢雖然係唔可以扭轉生死，呼風喚雨
但錢係可以解決到好多好多好多問題
如果唔係，啲人日頭港股夜晚美股嚟做咩？
都係追求錢

離地到
你望下香港啲中底層 再望下Bob叔
有起事上黎第一個走 咁都仲有人吹奏

試下做窮L
壓力仲多啦

你講得岩 窮撚真係唔知點

我係香港都好抑鬱

有錢去英國，
冇錢排青山。

佢瘦左好多

Bob叔根本就係典型香港世界仔
炒樓 有錢覺得做咩都得周圍亂講野屌人 有起事第一個走 佢除左黃我真係睇唔到有咩優點

阿迷都會有心理壓力？

最後咪證實佢冇撚講錯囉
初選果班都冇諗過選一選可能要坐十碌
你nobody乜都冇做淨係打字緊係唔驚架
走遲d你保證佢唔洗坐？

係連登仔吹捧
其實佢生活比大家都好得多

rip

一生平安

瘦係佢老婆幫手減，咪喺度鳩估

香港人咁溫飽都要入青山
非洲窮國d人咁點算？

岩呀

咁生活好唔好相對架姐
人地有錢人地好運
去邊都開心架
佢做藍絲係香港仲開心添
下下最慘先有資格講野？

咁有錢都選擇黃呢邊已經好難得啦

離題

老生

連登係咁架啦
總之黃屍一定要捐曬成富身家 唔俾賺錢

個心有事 去養和 即刻搵專科
普通人都未必得啦 唔洗搵食咩

所謂嘅恐慌症
香港好多人都有
我自己去睇cheap cheap專科 都係恐慌症
而佢只係同我講 唔好激動 放鬆啲
藥都冇粒

懷仔唔好洗吹到咁大 你走得咁急
心照嘅 香港只係塊踏板 玩爛咗咪走
一個攪間公司去炒樓炒鋪嘅人 俾連登仔吹奏到聖人一樣

你意思係有錢係黃>普通人係黃 定我理解錯

佢優點就係有錢到唔駛理香港做咩，但事實係佢都會因為呢樣嘢唔開心

係人都有情緒架啦

如果佢都要坐嘅話，無敵神驅應該一早被判死刑😂

由佢係香港等比狗拉 比港共告犯國安法？
好心你收埋d白痴光環

再者，香港中底層又點樣？
後生有bno嘅打份正常工儲幾年都起碼有十零萬可以走到，有埋另一半一齊儲仲易

無bno咪努力讀書去加拿大，就算讀唔到書都可以睇下其他國家有乜工種缺(eg水電工/美容) 專業移民

自己唔付出又要想走，無人幫到你

冇講過要鬥慘 只不過睇唔到呢個人除左有咩值得人吹奏既地方
開埋公司係香港炒樓 跟住過英國住都吹奏？

冇兒冇女去邊都冇所謂啦
大把錢 鐘意去瑞士北海道滑兩個月雪又得
或者買架遊艇係摩洛哥出海享受下幾寫意

係連登鬥唔贏中共
鬥黃好過
一句野都可以俾你睇到咁既意思

黃big雲都比人拉
清算黃kol都係遲早嘅事

咁有錢同係黃有咩難得既地方 良知同錢掛鉤？

我係覺得以佢嘅財富冇需要做黃絲為自己帶嚟咁多煩惱 欣賞佢咪算 唔洗再鬥黃

有得走就話著草
俾人拉哂就問做乜唔走
話自己黃就做乜都錯

咁佢開得social media就預左有班觀眾討論
係咪咁都唔講得
咩撚值唔值吹奏 唔想睇咩躝咯 叫人唔好一齊睇

正苦無野做唔出
隨時屈佢資助周庭建返郭安

非洲就係青山巨大化

純粹係香港有錢人藍嘅比例一定高啲
佢身家億億聲都揀支持我地 咁都唔難得咩

原來bob 縮喺你地心目中嘅地位已經同黃姨姨同級

我咪同你討論緊佢有咩優點 我就睇唔到

總之黃屍唔可以有錢 唔可以做生意
一定要係低階食草當飯就最值得人尊敬

出下聲都分分鐘出事

手足坐監冇人想，得中共同港共想
樓上重有人講佢一走了之咁

真係好對準

佢每次開live 全家都應該好擔心

梗係啦

鬥黃最好玩，最好set到個標準天咁高

公務員，返工中資公司，自己開公司，龍門渣哥，全部都可以鬥黃

我寧願轉藍好過，身家一定要清白如水，最好就係窮到仆街再黃底先啱，對家轉軚嚟黃圈都唔接受

要吹奏都吹奏係入面坐緊果班啦
飛機豪快慢必
佢只係捐過下錢開下live
有事就即刻走人

鍾意咪鍾意
唔鍾意咪唔鍾意
一味話唔值得呢樣果樣
咁都叫討論佢有咩優點
你開心就得啦

睇完呢條片得一個感覺
就係有錢真係玩哂
幾多人繼續喺香港生活幾辛苦幾大壓力 有咩病痛都未必做到咁詳細嘅檢查
有錢人就幾日做好哂full body check 再唔掂話走就走
所以連登仔成日話要同啲有錢人攬炒真係得啖笑

我覺得每個人話自己黃都值得吹奏架喎
除左食人血饅頭果班之外
話自己黃根本有害冇利
撐政府條路永遠係輕鬆d

有事閃人有咩問題？

去到英國打下rugby心情可能好啲

我咪講左我都尊敬佢係黃 但除左呢樣完全見唔到有其他優點
典型世界仔

你呢種咁低尚既思考水平係唔會有情緒問題，因為只係得個錢既諗法

俾到20萬一個月你 我諗你咩都做得出

Support you， 懷仔！

你抖抖先，我哋會撐落去

敢公開開live表示自己捐左40萬俾立場

香港政府要搞佢大把方法搞

如果你覺得有錢佬冇壓力可以咁撐/捐錢既話 點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
劉公子?

出面日日講到big雲十惡不赦
邊個地位會低過佢？

支持中共拉曬D黑暴廢青
成日係度造謠生事

咁都話一走了之？

連登愈黎愈有問題
比成班on9 衝入黎鬥黃玩野

各有各做啦
冇人吹捧任何一個人 係第一日共識 唔係仲有講呀

唔閃咪佢坐囉
到時你係出面幫手吹奏
實好撚有用啦

大把人都黃過佢
佢有咩好吹奏
講黃啤梨鱷魚都黃過佢啦
又唔見吹奏佢
佢兩個至少日日都屌政府

世界仔點解要黃？
黃同世界仔本身就抵觸啦

真
下下咁撚hysterious

最搞笑係肺炎初期即刻走去英國 點知中伏返唔到香港
跟住又急急腳走返香港 同97班移民自私撚一樣
總之有咩事即走

愈係愛惜依個香港，依幾年就愈容易出現情緒問題。班支那喱唔會有，因為佢地殖落嚟搶嘢同拎著數。當然有少數擁護香港價值既大陸人但唔撚多，一係已經俾人拉哂。

不嬲都係有錢人玩晒

你諗下個個月收入幾廿萬、唔洗返工，香港唔好住咩，乜都有乜都方便，不嬲都話有錢住香港係最爽！

我有錢嘅話理得你香港點樣衰，我繼續搵到錢享受人生就得，紅藍黃？講嚟都On9

有錢又敢出聲嘅有幾多個？10隻手指數得晒

大把人黃過佢未仲日日屌緊
邊有坐過
啤梨,林匡正,鱷魚

雖然佢係黃，但除左錢都唔知佢做左乜
然後就被英雄化
只係唔想大家當佢係英雄咋

黃屍係咁
屌得天使多 講野精神分裂
我尊敬佢係黃 但除左黃佢XXXXX
呢句野真係可以百搭

你用常理去諗？
傑斯都冇諗過會咁大獲架
都係果句，坐左你咪又係話咩點解一早唔走
乜鳩都任你講

驚賣唔到樓 好似係

唔想認同你講既野
但係事實
香港大把人慘過佢
想死

Sorry以為係咩精神病
原來係panic attack
得罪講句真係好多香港人包括自己都試過

屌政府好有用
政府已被屌死

捐錢？傻仔先做

Bob叔 睇左你好多年 好開心見到你宜家健康自由
祝你生活愉快！

世柒老師：佢地同椰子巴一樣，全部收哂黃毓民/共產黨錢，梗係冇事

笑死
求其係連登開幾個POST討論佢
就英雄化
人地半個KOL討論下都唔得
咁娛樂台班討論idol咪個個POST都係度造神?

鍵戰

人地出樣屌、出埋錢

鍵戰梗係縮埋鬥黃

試左又點..第2日又係照返工
bob叔又養和全身check又心臟專科又精神科..
點夠佢玩

難怪你窮，思想咁幼稚

咁撚有先見之明
知道邊個要坐邊個唔洗
就一早叫傑斯叫初選d人走呀嘛
鳩up冇責任，邊個唔撚識？

唔講我以為佢上前線打狗
最有印象捐錢比立場同買macbook比周庭
佢係深黃但未去到英雄囉
係咁吹奏佢

希望你睇野可以望遠小小
我相信每個有錢/ 冇錢既人都會有佢既煩惱

打下擦邊球無事既
又有光環

傑斯叔就係笨人出手

養和、心臟科、精神科一共睇左幾錢
anyway 最緊要人冇事

橋埋隻手 賣英國樓？

岩呀 連登仔最鍾意鬥黃
你做幾多野都好
總之你冇因為運動而坐過監或者捐鳩曬啲成副身家就係唔撚夠
你就算做曬上面既野都好
對唔撚住 連登仔最最最鍾意係落井下石/睇人仆街
坐監/清袋係你戇鳩 一早叫左你唔好xxx

總之連登仔就唔係想睇到人地好 就算運動前/運動後都係

佢意思係
雖然BOB叔係黃
但係好撚有錢 正仆街黎

Very common
但大家又開始覺得佢走係應該
好大件事

所以話伊索寓言幾有意思

同父子騎驢故事一樣
做咩都有人屌

"捐過下錢"就抹殺左人地貢獻
人地捐左30-40萬隨時港共都可以搞佢戶口就笑人 有事走人
個腦都唔知係咪裝屎
咁簡單咁冇壓力唔會冇咩有錢人夠膽出面撐香港人啦on9

d 留言咩事
bob叔都要反?

班深黃黃屍狗唔會應你架啦
幫你quote下睇下有冇人應你

睇返黑人嘅平均智力 應該非洲大陸自己已經係弱智收容中心

你同連登仔講啦
唔通大家買野俾手足食又要打卡咩

要畀人搞到仆晒街，捉入去坐，人身財產乜都冇晒先至啱啱過到合格線

點先唔算吹奏？要黃到犧牲生命

其餘通通都係被鬥黃

啱呀
終於有個正常嘅留言

最好下次post埋相 自貼打狗 先有資格自稱黃絲KOL

見字，懷仔上少d連登

早幾個月唔見佢咁撚醒提下傑斯要走
依家就學人數邊個邊個都未拉點會拉bob叔

人地去外國醫啦
重同你入青山咩

有得走好走

健康最重要呀 絕對唔會怪每一個走既香港人

Bob 叔加油

記得早排 之峰監都坐埋 都俾人小話唔夠黃

依個係事實 講緊過億身家
係咪清清白白真係心照
黎黎去去咪炒依樣炒嗰樣
公司轉讓去避tax咁
唔明點解要放大個情緒問題

班黑暴廢青黃屍吸毒屌天使
搞到個人敵我不分
支持阿爺拉鳩曬佢地

好簡單 見到有狗你都會搵路走
見到出事 你咪走開下避風頭
be water

未畀人捉：條垃圾偽黃拎光環想走佬
被捉後： 好撚慘，被拉終於合格入黃，大家快啲吹奏下救佢

睇到有啲心噏
大家都要注意情緒 小心身體

BOB叔睇呢個post都應該會再次發作
淨係班鬥黃亂批鬥嘅連登仔都激得死佢

19年6月後好難情緒冇事

如果你覺得有錢佬冇壓力可以咁撐/公開捐錢既話 點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
劉公子?

至於公司轉讓去避tax 都有問題

PR定五毛
定係真係咁多人仇富

收皮啦我伍仔即刻拍條片屌撚死佢賺view 先

連病都要講資格
希望佢冇上連登

希望Bob叔你身體健康
唔好上咁多連登
休息多啲

連登啲咩撚野事
咁都要屌？
佢之前咁撐香港
有錢得黎又貼地
帶左咁多開心比香港人
佢依家移民有個無憂無慮嘅生活
都戥佢開心啦

跟住自殺死埋都要俾人屌呀邊個邊個非洲出生都未自殺你憑咩自殺
但實質上痛苦到自殺果個並唔係非洲出世果個

我都係但係又想聽吓bob叔講吓嘢吹下水

係香港日日睇班黑警老屈人

正常人都會有情緒問題

真
有錢人

講批鬥佢先係專家，以為del撚晒片就冇人知

真，樓主pin this

Always support uncle bob no matter wt

總之移民左唔好再掛心香港
只有香港人背返自己的十架

如果當成一盤生意又有冇問題?
係大家供成世樓同時
有條友炒樓 成立幾間公司 搵灰色地帶避稅
係14年屌鳩你哋阻佢發達 上咗岸再講返人話
之後俾你哋吹奏

？

開少d live 啦
次次睇都好驚佢爆血管....希望過兩年英國見

yes sir
支持阿sir拉鳩條黃屍避稅

過咗去瘦成40磅都係好事
但估唔到佢之前肥到閪咁醫生都話佢啲血管perfect

sorry我覆錯
我錯自膠

最偉大係師兄你

係鄧佢開心
但成件事帶出一個訊息 有錢人真係玩哂 成日話同有錢人攬炒係無可能呢個係事實

原來係個小學生
踩親你偶像真係唔好意思
唔同你睇法就一定係藍 係偽黃
食龍門一定係食屎

冇,要怪第一個係怪香港政府管理不善

佢睇落係老豆留低好多錢 另外又炒下樓
唔係炒樓炒到發達上岸啦

咩14年前後 杜汶澤都話以前唔理解學生點解要咁做 之後有一日先醒覺
即係要一出世就黃先得

至於吹奏我都係好簡單問你"如果你覺得有錢佬冇壓力可以咁撐/公開捐錢既話 點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
劉公子?"

KEEP住做港豬炒樓就得啦,洗撚出聲依家要返英國咩

係咪要人invite？有無人可以invite我

佢本身算肥
bob叔以前好撚fit

冇錯!
阿sir講得岩

憎人富貴厭人貧係香港人特色

睇到依個post就明bob叔講真係睇少d 連登

即係點
炒過樓就唔可以係手足
你不如set高啲個標準啦

除咗錢之外嘅問題
你可以將所有人生難題同壞情緒怪罪於自己窮
但當一個人冇錢銀煩惱時
佢嘅煩惱亦係最難排解

繼續吹啦屌你老母光頭肥閪
走撚咗就扮弱者博同情
條友真係個格真係好撚閪賤去到今時今日仲喺度扮嘢
屌你老母 我知道咁講實有人屈我毛
但問心佢做過啲咩？點解要當佢黃聖人咁拜？由頭到尾佢都係風向吹邊度佢就講咩
你班仆街醒少少得唔得 淨係鍾意聽自己鍾意聽嘅嘢 有冇諗過佢嘅立心？之後又有班傻閪撚屌出嚟屌我 咁有錢洗撚附和你班連登仔咩
第一呢啲就係典型嘅奴性見高拜見低踩傻閪連登仔
第二人氣冇人會嫌多 係冇成本嘅情況底下鳩噏兩句又有成班傻仔做佢隻狗 何樂而不為？

負皮我嘅講兩句 如果唔係死全家 係咁

又水鳩人運動

對事認真嘅人好易有情緒病
住喺香港都好難唔會有病
咩年代都係咁捱
獅子山精神都係血汗精神堆砌出黎
而家社會扭曲咁行，個規則更加難跟

雖然係黃屍
但係呼氣放出二氧化碳污染環境罪大惡極

pr 而家人多勢眾
睇出面就知

下次做得生意大要交稅 又會唔會被人屌交稅養黑警

有睇開平時啲live都知點解啦

隔撚住個mon都咁撚清楚懷仔
唔講以為你係懷仔其中一條精蟲

連登仔咁撚勁
懷仔走人唔陪連登仔抗共梗係抵屌啦

冇錯
隔黎idol post D女咁索 中學俾人破曬處啦
憑咩咁多人捧佢做女神

睇AV打過j嘅都唔可以係手足
敗壞社會風氣
有潔癖

人地擔憂既唔係係呢d垃圾食訓屙問題

咁你戶口有無佢咁多錢？

窮住咁有情緒病 vs 有錢咁有情緒病

自己諗邊個慘

保重好人一生平安
香港生活的確好大壓力

有近照？

屌又唔洗屌既，大家都心照。不過唔洗過份吹奏。大把人依家個情況仲差，大把人比佢犧牲更加多。

連登仔啲尿都好黃 好熱氣

我最慘
我愛國愛黨愛香港
香港俾你班黑暴廢青黃屍搞到笠笠亂

咁你又做過咩
懷仔掉左幾十萬比立場
你為香港又做左幾多野？

唔係一出世要黃
係咪要係香港人要支持嗰陣 你就要企出黎
唔係因為你今日要收成 要搵錢 等下次啦咁??
如果今日我靠食住香港條水上位
做大咗又攪埋大陸生意
收成期完咗先講返我好愛香港 有冇問題?

冇壓力可以咁撐/公開捐錢
係啊 點解咁小? 因為佢哋重係"香港"
點解國安法得大劉一個搵律師去攪?

KEEP住做港豬炒樓就得啦 你係咪覺得重有得上?
同埋 係外國一樣可以炒香港樓

走都唔係最大問題

只係叫左班後生既衝 跟住有錢走
後生既 勇武既就坐

係呀, 你有事又有能力既時候, 你就唔會走, 同香港攬炒

香港就係好撚多你呢d垃圾, 輕易批評別人, 但從來唔會審判自己

幾時去批鬥班炒樓中產？

嘩，幾個碼

想知馮小姐係咪唔洗返工好耐？
有錢但唔洗返工都會悶悶地

出現了

唔夠你懷仔 一睇就知佢唔係
我就睇佢LIVE 佢自己講嘅
好耐之前 佢已經係講緊 唔
係炒嘢咁簡單 係請一堆人去分析啊點
重叫人讀好啲書定唔知咩

有錢，講咁多錯野，重走埋。都可以咁多人like，香港個啲真係唔知點算好

簡單d黎講你咪就係要鬥慘鬥黄囉
真呀 大家心照

情況好似
同樣Disabled
一個有錢既 一個公屋既

有錢果個分分鐘 女都不停換
窮果個到死都未揸過波

咁今日賣港嗰啲都係求財 點解唔俾個機會人?
有朝一日 佢都可能為黃出聲
達哥搵紅錢 都要俾你屌??

輕輕講黎聽下 你做過d乜
人地檯面既就捐撚左成球出去星火
你呢

想講窮不與富鬥富不與官鬥係冇錯 往往奶共 上大陸做生意嘅人都會富貴 相反你做前線 會畀人拉同埋有坐十碌嘅風險 咁好睇你用錢嘅嗰把尺嚟睇 定係用自由嗰把尺嚟睇 都會有啲人會覺得你去抗爭跟著坐監係唔值得 唔係咩都要抗爭或者盲目反對權貴先至係啱㗎嘛

Bob認真上少啲連登
開多啲直播 有自己主場傾下計仲好
連登係痴線佬集中地

我無幫懷仔啵
純粹覺得人地d事
你隔撚住個mon都知咁仔細
覺得你好撚勁姐

又要鬥慘最慘個d至可以俾人支持

吳孟達條on9紅底黨員都可以原諒既時候...bob叔又算係乜

班傻鳩唔係以為講幾句仇富說話就動搖到Bob叔地位吓話
Bob叔都唔夠黃？咁邊個黃
你估移民好撚過癮，咁有錢留喺香港唔好？
有錢佬十個有十個唔出聲啦，唔去屌果班？

呢兩日有無落街站幫手

懷仔講過佢老豆留比佢既錢，佢可以好舒服咁過埋下半世 你話仲洗唔洗做？

成班pr落足力屌
笑撚死人 屌懷仔都阻唔到香港人走架啦
d pr不如度下點唱好香港留奴隸啦

佢自己講架啵
仔咩細姐 我之前都成日睇佢LIVE

TAKE CARE!!!!

咁撚多PR狗

大量五毛進入

有錢都唔得
窮到訓街 先算係真攬炒

唸起早兩日
xrx richard講自己唔想做二世祖

都話條黃色合格線係被拉

值得大聲支持嘅係以生命犧牲

其餘自組公司、打工不論公司係紅黃藍都一樣會被批鬥
到依家仲睇唔出咩

請善用起底功能
五毛pr多撚到呢

本來諗住講下啲鼓勵性說話俾Bob叔
點知俾班鬥黃撚連登仔入哂黎
希望Bob叔唔好睇到呢個post
學佢話齋真係睇少啲連登 好撚恐怖

我正式宣報連登鬥慘大會正式開始！！！

老老豆豆 炒樓果班唔好同人講
後生仔買唔到樓幾慘幾慘 又推比大陸人
明明自己有份得益但扮同路人 明明有份推高樓價
搞到後生既無樓住

雖然比我早十年出世都會炒賣
但我唔會大大聲扮聖人先

有人回頭是岸 我第一個歡迎樂見
我地一定比機會佢地
做人做狗 從來都係自己決定 從來唔係錢嘅問題

懷仔撑你呀

啱啊 但係你哋一早定咗人死罪
點重歡迎樂見??
好似依家嘅龍門 個個叫佢快撚啲執

唔好鬥慘啦
就算係公立醫院都有啲好嘅精神科醫生幫到你嘅

"係咪要係香港人要支持嗰陣 你就要企出黎
唔係因為你今日要收成 要搵錢 等下次啦咁??"
佢有live咁講 定你自己推敲出黎

"冇壓力可以咁撐/公開捐錢
係啊 點解咁小? 因為佢哋重係"香港"
點解國安法得大劉一個搵律師去攪?"
bob叔19年捐錢,20年尾先走,咁點解當時冇其他香港有錢佬公開捐?佢又唔係走左先捐
國安法得大劉一個搵律師去攪,你講送中條例嘛?

點解冇得炒?有得跌就有機會小反彈
我冇講外國冇得炒香港樓
係意思佢淆底要返英國
如果佢要做港豬粒聲唔出咪得

祝生活愉快

其他香港既人都係 努力生存

你班PK唔係憎人黃又走咗
你係純粹憎佢好那有錢姐
憎人富貴厭人貧咪忍咗佢囉
唔扮出嚟鬥黃啦

仲有呀，
人哋講左二百萬次冇炒過樓呀
你哋重複又重複咁屈佢
司馬昭之心啦

Bob叔，唔使理佢哋
我哋好多人都記得你喺運動度做過乜
我哋記得你捐錢
我哋記得你去買相機比記者
我哋記得你買電腦俾周庭
我記得你喺好多TG嘅地方開live
我地有好多正常人係記得
唔使理班垃圾
係英國要過得開開心心

好多panic attack的病人都係去幾次急症室
以為自己心臟病發
之後發現問題

要留意壓力

門診等5小時 覆診等半年以上
但都係窮人唔慘

遲下可能鬥到連坐監都不特止 仲要鬥埋屋企人有冇一齊坐
核彈射落黎都唔撚好走一定要冚家剷先可以吹奏下

有無諗過點解你會窮

懷仔 加油

真係有時扺啲藍屍話黃絲係窮撚廢青 乞衣先至可以做黃絲好未? 就算光復左香港都冇用 一樣有啲仇富撚喺度散播仇恨

人哋有錢所以咪有得走囉

有錢人自然有有錢人嘅煩惱㗎啦
只不過人哋唔係煩錢啫

佢有5億 你有？
你有咁我抵輸 笑我啦

咁都有得鬧交
懷仔睇完笑下算
上面班友on99

記得佢移咗民唔再係香港人啦

好似啲廢老話：
你班後生唔捱得苦
我地以前食都無得食 你地講咩辛苦？

你有啲咁既想法 唔窮都慘

一: 佢LIVE講14年 佢係反對派
因為收成期 想快啲回復經濟

二:bob叔19年捐錢,20年尾先走
我冇記錯係捐俾立場 612唔知有冇
如果係真係支持 係咪應該叫人捐去真係幫到學生嘅戶口?

三:有得跌就有機會小反彈 佢live都講過 大單位冇承接力
冇上邊水喉 好難再搵錢
有錢佬點會做港豬 錢有一日俾國家收返點算

你咁既諗法諗我 你慘d

"冇壓力可以咁撐/公開捐錢
係啊 點解咁小? 因為佢哋重係"香港"
點解國安法得大劉一個搵律師去攪?"
bob叔19年捐錢,20年尾先走,咁點解當時冇其他香港有錢佬公開捐?佢又唔係走左先捐
國安法得大劉一個搵律師去攪,你講送中條例嘛?
一條問題copy完4次 答到我未?

明明密密有panic attacks已經係一個非常充足嘅理由去走
唔通你有嚴重情緒問題仲叫你留係到死頂咩
有得走梗係叫你走啦，因為咁代表你已經超出負荷
同埋佢都唔係後生啦，再唔走惡化落去真係分分鐘出事

#君子不立危牆之下

梁震英當年都支持愛國民主運動
係咪要當埋佢係手足？

宜家連登比哂痴線佬佔據架啦

既然你地都經歷過
理應明白佢既痛苦
我唔明點解成個post都變咗鬥慘大會咁

Bob叔Take Care

懷仔，懷仔，懷仔

咪答撚咗你 佢係捐俾立場
612/星火????? 點解唔捐依啲?
你講到佢咁黃 又聖人又光環

係要拉個人做例
Ming仔夠捐咗20萬星火 開心未?

搞撚笑人哋有病都未必一定要同你講啦
你係佢邊位 佢幾時屙尿你知唔知

你pm我啦 我invite你
Tg: pennypennypennyy

咁你捐左幾多
坐過監未？
幾時帶領香港人光復？

係呀
心臟附近有時會隱隱作痛嘅可以問吓gp / 照心臟超聲波
如果係有大石壓住嘅感覺就即刻睇心臟科專科

最近每個post頭5個回覆內 總有1個回覆引負皮
就知宜家兒登幾咁雜

其實p咩r吖
連登仔根本底蘊裏就係仇富

因為你有錢
所以情緒問題都係不值一提

Ming仔果d柒撚左拗唔贏咪死死地捐錢補飛囉，不過都多謝佢果二十萬零一蚊嘅！

原來條界線係捐俾612/星火先算黃

我怕你準備畀人咬呀
612/星火咁多醜聞

你個回力鏢接返實先講嘢
一邊踩港人 一邊做神

仇富無問題
但網上仇富就真係弱左少少
夠薑就現實仇富

屌你老味你係盲定隻眼有眼屎呀我一開始問你呀
"如果你覺得有錢佬冇壓力可以咁撐/公開捐錢既話 點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
劉公子?"

我問緊你"點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人"
關佢捐立場乜撚野事呀
定你以為捐完立場可以refund比返佢呀?
唔係齋講緊bob叔呀仆街
然後你又講乜撚大劉 我答埋你大劉姐傻仔

佢live喊果陣真係好撚肉痛

冇人講咁先算黃 不過你哋鍾意做神
又講到佢捐晒錢咁
好似幫學生幫唔走唔得咁

窮撚更容易有情緒問題咁解

你班撚屌永遠就係咁閪難服侍
捐撚左又話唔夠多
夠多又話做咩唔捐埋其他幾個
到捐撚埋就話點解唔直接入比手足
直接比錢去你銀行就最黃啦死傻閪

下次捐612又會講 支持捐612整音響唔全捐星火
捐星火又會話唔地下捐比流亡手足

咁我唔係做大事嘛
我自己又唔係咩好人
所以唔敢對其他人要求咁撚高啊
你又唔同呢
捐錢又會比你屌捐得唔夠好
炒樓又有原罪咁款
咁想知你做左咩大事姐
嚴人寬己咁樣就好撚柒架嘛

冇錯冇錯
下次捐612又會講 支持捐612整音響唔全捐星火
捐星火又會話唔地下捐比流亡手足

咁黃得嚟又唔被批鬥嘅標準係點？

真心想知

我冇話唔慘，慘
所以希望啲藥（？）幫到你情緒病

連登鬥黃大賽正式開始

其實人地就講左好撚多次 唔係主炒樓
不過佢鍾意講下就跟下佢論調(睇落就主炒股 咁樓肯定有炒但少)

上咁耐連登第一次見咁既人

Bob叔
身體健康最緊要

點解咁少人去做? 喂 邊個答到你?
我咪反問你 一開波點解得大劉睇反對吓?
你係要拉bob叔做神咁 咩 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
好似講到得佢

佢捐立場 係咪就係神 有光環?
咁我訂埋蘋果又點計? 原來用錢就有光環
重要唔係直接幫學生

炒樓=有罪咩屌
自由市場有需求就有炒賣架啦
咁共產黨就最撚好啦
可以鬥地主同商人

成班熱狗衝哂入黎
你班熱狗真係垃圾到極點，搵番你地班熱系Kok圍爐啦

睇左幾頁評論，反佢果班咁仇富

國安法寫得好清楚，係低能仔先以為自己又贏

之前咪好能威嘅，而家呢？現實係打機咩？

得把閪口有能用呀

哦 直接講牆頭草咪得囉
係啵 TSLA 支持中國架啵
嚴人寬己係邊個呢???

熱狗/PR/5毛成堆人衝哂出黎

講到睇醫生乜都check哂最後都係搵唔到原因真係幾難搞..
希望外國環境會拎佢好返的

搵人覆覆我

真心求教

唔好老屈啦
自己柒到上天花板就老屈成性
第一我冇過佢係聖人
我論點係有佢既身家肯去捐錢同撐香港人好難得,少有

然後你就拉埋大劉黎講,大劉從來冇撐香港人,佢只係司法覆核唔洗去澳門坐姐傻仔
問題都唔睇清楚,定大劉又有捐錢比立場/612呀 定講香港人加油?

你幾時分享自己做左咩大事
想跟你學野呀

true

Ming仔夠捐左100,000啦屌你老母
如果用錢來衡量嘅話 光頭肥西係咪同ming仔同level

Ming仔夠捐左100,000啦

隔離post啲移民撚成日話
有錢都唔走既人係垃圾

好啦
依家有個有錢人走啦
係因為社會氣氛搞到情緒問題要即刻走
然後成班屌點解會有情緒問題

要人為香港走既係你地
屌人因為關心香港有情緒問題又係你地

日日鬥黃
真係想知連登仔可以有幾黃

人地問你做過啲咩

答下人地先拎ming仔出嚟

Ming 閪究竟捐左10定20萬

老屈成性??
佢既身家肯去捐錢同撐香港人好難得,少有
係咩? 依家就係到兜
炒樓冇問題? 收成期可以唔出聲 ?

我冇話大劉黃
我只係話一個咁嘅人
都關注過你哋做神啲人

Respect
祝懷仔生活愉快

btw懷仔唔講真係唔知佢瘦左咁多

社會運動呀

不如有病去青山睇下啦好冇
定會考閱讀理解拎E?

我話你老屈成性係你回我
"你講到佢咁黃 又聖人又光環"
而我從來冇咁講

兜乜撚,我第一個回應就問你呢句
係你自己一路問而不答死兜 上面比人小到你傻話鬥黃

小學生大戰?
講到冇嘢講就永遠話人你又做咗啲咩
但又叫人唔好鬥黃

對人對己原來唔同標準

避咩撚嘢 一早答撚完你
你閱讀理解拎U?
咁係咪依家炒狗上神檯?

你批鬥完人地做過嘅嘢

人地問返你就唔得

你鬥人黃就得，人地問你就唔得

巴打道理講唔通喎

Bob 叔頂住多謝你為香港付出咁多
你好好休息下

收皮啦屌你老母同你講嘢咩而家？
仲有你講嗰樣嘢真係答到唔想答
三個字 評馬論

咁黃得嚟又唔被批鬥嘅標準係點？

真心想知

你肯答我未？

懷仔要身體健康呀知嗎

呢兩年嘅200幻人，除咗爭取到國安法，就係精神病

連登又贏

討論區唔畀人嗒嗲？

問下你又唔得

你批鬥人地就得

logic？

睇到樓主個pin就知懷仔真係要上少啲連登
當然包括其他人，你要做嘢睇嘢仲有大把地方

竟然都有人屌bob 叔，真係痴撚線。
香港人有幾仇富，定班仆街全部5 毛黎

最黃就係睇戲，上連登打爛個 keyboard,再大大聲同人講，我好黃架

又一個 龍門任你搬
咁到底唔好鬥黃係點姐
我質疑bob叔 係咪值大家吹奏 上晒神檯
你又話我鬥黃 之後又反問我做過咩
咁係咪我質疑完 你就可以批鬥我了?

1.我對炒樓冇任何道德批判
你有你事
我一開始就答左你,要怪第一個係怪香港政府管理不善

2.我係講緊佢出錢出力撐香港人難得,冇咩幾個有錢佬得
同時有壓力所以冇咩人公開
而你就比喻不當係度拎大劉出黎
牛頭唔搭馬嘴,唔係話有錢佬就對題

你出一招

人地出返同一招問你

你鬥人黃就得

人地鬥返你就唔得

感受到喇咩

Ironman

1:因為你係佢fans 所以把道德尺又收返???
2:依樣係好難得 但係咪要去到做神 同吹奏?
放條片放大情緒問題 唔走唔得咁?
你咁講每個人都有包袱 係咪是但一個出聲都要吹奏??
俾埋example, Tommy

但我冇大大聲屌人鬥黃

所以問你點先算黃？

冇標準討論唔到落去喎

等緊你覆我

Bob叔加油

牙叔

1. 你係我條蟲定連尼住 見到我有狙擊過人炒樓死全家?
你唔鍾意人炒樓關我9事?

2.你都幾撚搞笑,我由頭到尾都話難得 我幾時話佢係神 同聖人

不如我再貼多次條題目
如果你覺得有錢佬冇壓力可以咁撐/公開捐錢既話 點解咁少人去做?
難聽講句 有幾多出名有錢既人 夠膽撐香港人
劉公子?

定tommy仔又算有錢人 身家又同bob叔差唔多了?

我咪答撚咗
永遠企係香港人一方 唔係睇自己係咪收成期
紅色資金咪收小啲囉 做小一兩單咁

屈人情緒病 邊個慘d 心照
我做唔到你咁低裝

瘦咗40磅

港共咁仆街，正常人都心理唔平衡

你啲標準咁虛無
同國安法一鳩樣

企喺香港人一方即係點，點先算係點先算唔係
可唔可以具體啲
否則都係龍門任搬

上面話捐612/星火先算，又點睇

壞仔走咗啦

一:問緊你 係咪道德尺對唔同人有唔同啊
咁炒樓都得 重點講落去? 我搵完你水就走佬
咁咪引証返我講囉 香港只係一塊踏板

咁個個學你話頭 對資金冇任何道德批判
點樣抵抗紅色資本? 我洗咩走去食黃店姐?

二:tommy仔 係咪有名嘅人?? 你又要有錢有要名
再收細啲 係咪想我講得bob叔一個 真係好難得
一定要吹奏咁?

係人都會有情緒問題㗎啦

啲窮撚好撚惡
講嘢好似啲廢老咁
差在未講句：有錢佬唔捱得

願佢早日康復，好人一生平安

又話虛無啦
一邊幫TSLA 一邊踩港人 嗰個係咪都叫黃先???
定係 我表明完 我就可以做踩港撚 食老麥
之後大大聲屌人鬥黃???
依家係黃色擋箭牌?

我就好撚簡單 你咁大聲支持港人 係咪應該共同盡退?
咩叫齊上齊落????

1.我對炒樓冇道德批判又點樣對其他人把尺有唔同?
市場供求問題係應該去屌政府
定你咁天真以為佢唔炒就冇人炒
係既學似其他人講 你快D去港島批鬥班中產

紅色資本係支持對港人既打壓 同炒樓點同日而語
定打工交稅比到黑警應該死全家?

2.當然係有名,所以我都好respect tommy仔行到咁前
佢好難得,同樣bob叔係我眼中都好難得
佢個個posts我都有Like 你又知我唔吹奏埋佢?

如果攬炒嘅意思係佢副身家 咁一定係
但如果你話 因為你窮 走唔到
70/80歲我明

20歲30歲話自己唔夠錢 走唔到嗰啲
根本係無決心
你以為有錢佬走又好易?

香港搵錢就算有國安法一樣得
自己冇咁嘅行動力
唔好不斷地幫自己搵籍口

講真呢個香港變成咁...我都好想快啲死左佢...好過眼白白睇住啲賊改到香港變左個敗港

你有錢 ? 你出名 ? 你移民 ?
唔得 某人忍唔住 批一批先

有咩問題?
我想民主 唔係要共產

你講完一堆嘢
我都唔知算唔算得上同你共同進退齊上齊落

講得具體啲先啦

冇人爭做聖人
啱嘅就讚下，唔啱就屌下

你鍾意嘅可以開個post講你認為值得吹奏嘅人，我一樣會入去睇，言之有物一樣會撐

但你到依家都講清標準，說服力略嫌不足

一:係我睇太多bob叔定你睇太小?
佢唔炒對市場的確冇影響
但係 佢的確係曾經同政府同一條船
佢live都有講同啲官食飯 咁樣係咪都唔屌得?
一定要吹奏?

佢炒到上大陸 有埋片 算唔算紅資本??
張紅資本同樓分開 我都係第一次見
你知唔知幾撚多大陸人落黎炒樓?
二: 係你要講 點解小人行前 係你冇睇到定係你條線set太高?
葉德嫻/何韻詩/黃耀明/黃秋生/杜汶澤 係咪個個都要吹奏?

bob叔最大作用就係可以搬走以億計嘅資產去西方國家幫手掏空香港
一條友已經抵得上數以十計嘅中產/數以百計嘅窮L走佬
唔好益咗支共

你答我先 點先算唔鬥黃姐??
你哋又咁大聲

有錢還有錢，但家庭主婦生活應該幾悶

佢因為個人健康離開香港 唔好講到佢離棄港人咁
依到已經比好多5毛入侵晒 每個POST都可以嘈 一定有人挑起互鬥
上少D連登啦 無野好睇了

瘦了

On 9, 有咩好拗?

唔鬥黃咪就係唔鬥大家做多做少囉
好簡單

你依家走去計人地背景、行動
咁都要有條界線去評估
你又講唔出

到人地用返你個招問返你又質疑人地鬥黃

問極你都講唔到黃嘅標準，一係咁，你舉例子邊啲人可以讚嘅，你去開個post，我再睇下幫你總結你認為自己人嘅定義係點

係香港 常態，真係好攰
願bob叔係英國開開心心

1.曾經同官食過飯就一條船...?
你話佢同過官食飯 然後一齊做謀害港人既野咪值得屌
如果根據你logic 個官同過BOB叔一齊食飯又係同黃絲一條船?

鬥黃標準真係不停轉,角度重非常新鮮
一開始就話炒樓避稅收成期,之後就話捐立場 唔捐612
依家又同我講唔炒對市場的確冇影響

係你自己撈埋一齊講
紅色資本做咩大家唔鍾意,咁唔代表紅色資本做既野我就反對
即係中信買左M記 咁同路人就唔開餐餐?

2.係,葉德嫻/何韻詩/黃耀明/黃秋生/杜汶澤對我黎講都值得吹奏,我都好尊敬佢地, 可能前面幾位同後面幾位政治理念同我未必一樣,so what?都係同路人
每位都唔多唔少因撐香港人被封殺,演藝生涯/收入受影響,定你覺得有問題? 又唔符合你標準?
唔係我點會上面就提杜汶澤話佢都係國教先真正覺醒
大人物小人物我都覺得值得吹奏

咩人先值得你吹奏,講講等我見識下

哇 原來係聖人 我打個黃
食老麥 買taobao 係咪都得先?
你屌我就係鬥黃架啦
你冇條線咁重點分黃藍?

我咪講咗 你又要鑽落去
重口口聲聲唔鬥黃

即係中信買左M記 咁同路人就唔開餐廳(非M記)?*

1. 原來係大愛撚 謀害港人重可以吹奏返
又spin 去鬥黃 個個都要做神啦咁
明明係黑店 因為係黃又唔屌得
捐立場就=要做神? 問你點解佢唔捐612 又答我唔到
ming仔捐星火又話係做錯事先捐
我夠識講bob叔打壓完港人 捐返40個出黎囉
紅色資本係你眼中又冇問題

2:咁個個係咪都要吹奏一下先?
黃秋生走去台灣有冇放大藉口 咩心有事咁?
咩人都唔值得吹奏 唔需要做神

其實唔洗解釋喇，想走咪走洗乜理人

1.大咩愛撚,都係個句 曾經食過飯就同一條船?
定你偷聽過佢做過咩害香港人既野黎?

我都係個句,我冇話要做神,我一向都係話有身家既人公開撐好難得
定你以為講一百次做神 我就會話係呀我做神?

點解一定要捐612?如果佢捐612你係咪又會問點解唔捐星火?

"ming仔捐星火又話係做錯事先捐"
喂有病去青山啦,我冇咁講
係咪有幻想症?

2.係呀

1:有身家既人公開撐好難得
所以你一直吹奏
而其他人又唔屌得?

係你講到佢又捐錢又點又點 好似得佢一個
大把人捐完612 星火都冇出聲

2:就係你依啲係咪吹奏先攪到好多人唔夠膽再出聲 又或者要洗底
周柏豪已經係

bob 叔見到呢個post d on9鬥黃留言
應該知無走錯了吧？
祝安好

我都好似試過一次咁

完全冇錯
你啲尿唔夠黃呀

同路人想祝佢生活好就當佢神拜？
定你好驚人移民？？

香港人呢幾年都辛苦啦

lm

1.成個POST 係度9up永遠牛頭唔搭馬嘴比人笑左咁多頁
龍門搬到上太空未?
曾經食過飯就同一條船?
定你偷聽過佢做過咩害香港人既野黎?
唔好最尾又話一句 一齊食飯都唔夠咩,我睇見你死撐都覺得樣衰

大把人捐完冇出聲 係呀因為大家淆 驚有壓力囉屌你老味
講極都唔撚明 我話值得吹奏係因為公開會有機會被人迫害呀
見唔見撚到傑斯被人拉呀,見唔見到19年之後幾多單被屈洗黑錢

"ming仔捐星火又話係做錯事先捐"
喂有病去青山啦,我冇咁講
係咪有幻想症?
屌你老味唔見左既?即係上面屈完 比我篤穿扮冇左件事?
搵到我講呢句既reply未呀,冇就縮返去你老母個西度啦
又屈我話佢係聖人

岩啦快d屌走哂所有人，咁至做到真焦土呀
Btw我而家至發現造神係咁撚易，講幾句鼓勵說話就造到

唔係架 人地有係連登出post架 都有做野架

原來係我搞到周柏豪咁
我覺得自己真係好大影響力,勁過馬英九呀

我唔主張鬥黃

係你要鬥黃，我咪用返你個招去鬥你囉

你做過啲乜先？

你覺唔覺得自己係合格嘅黃？

你點樣定義點先係黃？

你上面話咩企喺香港人一方就係黃，777夠係話企香港人一邊，咁佢又算唔算？
你一直都定義唔到條黃色線喺邊，所有人都會繼續問，冇基礎之下點討論

我都唔明你做乜一直迴避個標準

你要講嘅唔係咩支持香港人，齊上齊落呢啲虛無嘅廢話

你要judge一個人係咪合資格係要有條件標準
如果你話捐40萬畀立場唔算，咁點樣先算？你可以答捐40萬612/星火
呢啲先係具體

你回覆咁多個post都係不著邊際，講嘢又冇基礎，你要說服人都要講嘢有力

我都知你個回覆一定係逃避答唔出個標準，之後又會講東講西話邊個更值得支持，請你另外開post再討論

你依家針對bob叔話佢唔夠黃又剩
人地都一樣可以質疑你做過乜
我唔主張鬥黃，但你要用呢招我一樣都可以用喺你身上等你感受下
唔好雙重標準你鬥人黃就得，人地鬥你就唔得

你唔會知道同你嘈緊嘅嗰班人係咪國安

抵你窮一世

國安都還好

至怕香港長大得嚟又冇邏輯，又以為自己獨具慧眼

鼓勵Bob叔就話人造神，有更多人更值得關注
好啦但係太關注啦又會逼到人唔敢表態要洗底
媽呀我好亂

寫定社運CV未?

人地都唔係用邏輯嚟同你討論
只係搵嘢一直屌

做乜撚野神姐
有幫過手 有個人理由走
咪祝佢安好囉
人地欠左你架咩？

我就無當佢神
但同路人無論走同留我都會尊重佢決定
連互相尊重同支持都唔識
唔好講到自己好偉大睇得好通透咁啦真係

我已經幫佢諗定有咩point
有咩人冇買過made in china 嘅野先
唔得 , 你一定支持紅色
好鬼煩

又打爛死交? 因為你鬥黃 我又鬥黃?
一邊叫人唔好做 但一邊做
因為人哋做 所以我先做 又黎搵擋箭牌

我咪話企係香港人一方囉 做返啲跟大隊嘅嘢啊
你覺得777係跟大隊???
BOB叔依頭叫香港人反抗 嗰頭plan定走佬

原來bob叔唔屌得

我諗上面班五毛搞錯左樣野
其實佢本身都揸BC，老婆自然都有BC/可以申請
人地係返去英國
並唔係移民

而家似你唔屌得多d
你屌完人 人地屌鳩你
你就發脾四

咁就叫發脾四

唔好縮啦屌你老母

"ming仔捐星火又話係做錯事先捐"
喂有病去青山啦,我冇咁講
係咪有幻想症?
屌你老味唔見左既?即係上面屈完 比我篤穿扮冇左件事?
搵到我講呢句既reply未呀,冇就縮返去你老母個西度啦
又屈我話佢係聖人

班撚樣五毛黎
Bob叔本身去英國生活左好耐
本來就揸BC
何來移民？
英藉香港人返英國咋喎

無跟開
原來佢有驚恐

冇撚縮過
ming仔捐星火又話係做錯事先捐 拉上去睇柒頭

邊個講呀屌你老母,唔係我講呀嘛

咁撚有錢,唔走留係度畀支共回血劍?

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

係囉 係囉 唔撚屌鳩佢 ?
喂佢又係屌你啲值得吹奏嘅人

係呀，當然啦

同爛仔打架唔打爛仔交點得

咩叫跟大隊？大隊喺邊？
我根據你所講嘅，777一樣apply到，有咩問題？
佢一樣係同你同隊添

bob叔叫人反抗即係點先？留低香港打過？佢指嘅反抗係咩？移民post啲人夠話去外國建立勢力幫香港，你係咪又要過去屌柒人地走佬？

「我依家問你黃嘅定義係咪stay香港先算？」
唔好又東拉西扯呀，記得答我

你知唔知你盲點喺邊？
你講嘢冇標準只會一直畀人質疑，駁唔到又講另一樣東拉西扯。
你唔好用呢啲小學雞招數啦，大個仔啦

我都想走，可惜無錢無能力

spin夠未呀傻西,成個POST係咁比人屌到開花咁重要死撐
我做咩要屌鳩佢姐,我又唔似你乜都屌一餐好似十日冇出火咁

係你自己quote我 同我講捐立場就=要做神? 問你點解佢唔捐612 又答我唔到
ming仔捐星火又話係做錯事先捐

我先講清楚呢句說話唔係我講
唔夠人講 又要spin去我唔屌9佢?

十足十中學雞 以為反問人兩句就回答左問題 轉移視線
阿Q精神勝利法

你都幾撚好笑 邊個小學生
一邊拎個住 鬥黃 光環黎屌鳩人
明明自己就係最撚鍾意做 寬己嚴人

咩叫跟大隊 民意啊柒頭
你係要spin 777係好都得架

一邊叫人一定要出黎 一邊就ready 定走佬
你唔係信佢今日話走 聽日就走到啊?

唔好係咁懶係嘢啦 問緊你食老麥 買taobao係咪都係黃啊
係咁避

成個post 得你同條幼稚撚?
太睇起自己 唔同意見唔撚得? 共產黨?
你講到佢捐錢好撚偉大 得佢捐咁

Bob 叔真人好nice
想睇佢瘦咗40 磅嘅樣
利申 減4 磅都會反彈嘅人

#60 回覆
108078

19正評 78個負評
至於屌你既巴打 我就數唔到了,粗略就應該十位巴打左右啦
可以唔同意見呀,你個問題就上面位巴打話齋
鬥黃龍搬標準多到好多人笑你on9咁之嘛

Bob 叔介紹既醫生應該好貴喎

你要鬥黃梗係同你鬥到底
唔係以為你自己咁著數，你用就得，人地用喺你身上就唔得？同中共有咩分別
我就對其他人好寬容，不過你要鬥黃，我就只係針對你一個，可以鬥得更徹底

民意喺邊？你係指民意反對政府？定係咩？
黃圈個個訴求唔同，統一唔到民意，你就走去講民意兩隻字。
咁你答我，「香港民意係指咩？」
777一樣話自己有民意支持，你又點睇？
我幾時spin過777係好？
我指出「根據你黃嘅定義、777一樣話企喺香港人一邊，所以你定義下佢都係黃」

「我依家問你黃嘅定義係咪stay香港先算？」
唔好又東拉西扯呀，記得答我
（第二次quote）

喂，你上一句就指bob叔叫人反抗，問你又唔答
你又走去講其他話bob叔叫人出嚟，出嚟做乜先？

我又再問多次

bob叔叫人反抗即係點先？留低香港打過？佢指嘅反抗係咩？移民post啲人夠話去外國建立勢力幫香港，你係咪又要過去屌柒人地走佬？

食老麥，買taobao點解唔可以係黃？
「你係咪定義食m記，買taobao就非黃？」答我唔該

你問我個啲我就答晒

你做乜迴避晒我啲問題，喂，坦白講，我期望你有質素去討論大家一齊進步，但係sorry你真係唔合格，辯論能力好低，說服力非常不足

有一位會員有需要

J 正負評都係第一次見
明明係港豬又要扮黃
明明係紅色又要清高
搬標準真係唔知係邊個
屌bob叔有炒嘢 你就拉去佢唔做一樣有人做
同姜濤啲fans一鳩樣 搵藍圈錢姐

呢d獨醒撚鬼有立場/標準咩
邊面多人撑佢就企對立面黎攞存在感架啦

又真係
有錢仲有乜煩

咁就唔止J正負評既
除此之外見到quote你既大部分都係小你囉

係呀,最尾你咪自己講 我就唔似你老屈既
原句你自己講:佢唔炒對市場的確冇影響

咩我要鬥黃 係你要鬥黃 唔好搵藉口
一隻炒狗都可以俾你哋吹奏 重要唔屌得
唔怪得咁多鍾共打手

你又spin去777同香港人企喺一邊
你行出去問吓有幾多個係咁覺得?
黃圈個個訴求唔同 你都講得出 五大係咩黎 笑話黎?

我依家問你黃嘅定義係咪stay香港先算？
唔係啊屌你老母 但唔係搵個藉口美化件事就走
心有事 所以走得急

幫襯中資可以點黃法?? 教吓我
老麥/taobao冇取代? 冇黃店?

分裂下d 黃 香港先有機會靜一靜

係佢炒唔炒 玩埋捉字蝨

屌打d唔比人有情緒問題嘅人

上連登睇留言真係要保持理性 獨立思考

不過其實幾時都係
但連登真係愈黎愈多痴線佬 要小心

而家連燈太多五毛、熱狗周圍騎劫引戰
根本有組織咁攪到唔可以正常係連登討論

熱狗死全家DLLM

你馬上 即刻要走了 香港唔留得你

比著我都驚啦，留係香港比中共捉再充公資產咪on9

多謝連尼住唔肯停收新會員,搵錢緊要
連登早就玩爛左,心水唔夠清真係好易睇壞腦

無錢

事實係好多人咁諗
就算係連登，都大把人話有錢點都好過無錢，有住錢有情緒病，都會爽過窮住有情緒病，因為有錢起碼叫做有得醫

都唔太關事嘅
擺明係有班五毛每個post都奚落分化嫁喇 都好難搞

人權大使連尼住支持區

多謝連尼住

窮撚抗壓能力先最高，改變唔到個社會咪改變自己想法囉，港豬生活都可以好開心

窮人同有錢人嘅壓力唯一唔同嘅係錢
但工作 生活 家人依啲係平等 希望你係假膠 咁嘅問題都問得出

其實睇私家專科，唔係入院住做手術咁燒銀紙
唔洗身家過千萬先可以睇私家專科嘅
份保險靚仔都包到好多野 要食標靶咩唉D兒登仔

寧願bob叔有得走到好走
藍絲就一定要世世代代留響大灣區做中蟈人

完全唔明白見到一個價值觀同自己相同既自己友過到佢deserve理想既生活有咩好嬲

上兩登咁耐，大家要識filter D pr風向狗
自己理智D睇，英國出bno visa明明係好事，有人連人帶好多錢走，應該係鼓勵先啱

繼續批鬥啦，屌走曬d人就啱

巴打係咪打算去危牆下show兩招先

姐係要叫停外國所有集會

真
錢可以解決好多問題，而且冇錢反而係最容易解決既問題。但當你好有錢都解決唔到個問題，真係唔知點樣先可以釋懷。
正如，你好愛條女，而你比錢養佢就肯跟你，呢度黎講就係錢解決左個問題。但如果佢唔要錢，話對你冇feel，咁其實你係解決唔到。

睇你個款都要
順便驗下有冇弱智都好

咁我哋呢啲貧窮家庭出身嘅年輕人仲慘啦

成日都覺得自己有情緒病 已經好俾心機讀書
但硬係覺得自己都係見唔到將來 屋企經濟又未去到可以支援到我離開香港都會有穩定好嘅生活
但留喺香港大家都知對窮人來講係好辛苦 問題係見唔到將來 但我已經算好靠我自己努力起碼都有少少學歷可以用學歷去台灣都搵到工嘅

只係個壓力有啲大 有時拍拖出街都唔敢買呢樣買果樣 又要擔心父母嘅未來生活 好想走好想離開香港但係有冇呢個穩定嘅能力

再加埋自己本身健康上出現過少少問題 好似我哋呢種窮人先係真係會癲嗰堆

所以他日真係希望所有努力嘅人都可以離開到香港有一個好嘅生活留喺度真係唔會有生活㗎

健康最重要

呢個真 我都懷疑自己可能有少少情緒病成日個人好唔開心好唔舒服

但一諗起啲醫藥費真係覺得舒緩下情緒算
最驚係屋企人健康有問題或者自己生理上有問題
你都知而家公立醫院比班大陸新移民搞到一排就要排年幾啦 私立我哋班普通人又睇唔起

真心私立我覺得嗰個價位都唔係話普通家庭負擔到起碼要中產..... 佢哋啲有錢人可以透過醫生得到治療但係窮人可能連自己有咩病都冇辦法知

鬥慘大會？
有錢就唔可以有情緒問題？ 痴撚線

你呢個口吻講嘢，其實正正係驚恐病人最怕聽到
好多時就係自己感受到恐懼身體又有反應其他人唔明而孤單，你就講到好小事啫洗乜大驚小怪

我自己都係病人，睇公立專科都有藥食下，最緊要身邊有人支持體諒，大家都住喺香港大壓力唔駛下下去到最慘鬥慘先可以分享出嚟嘅

唔知佢果次屌 本土派 系正常定病發

【突發】Bob叔直線瘋狂屌柒熱血公民唔係同路人

飲酒又食煙
一唔食唔飲 就有戒斷反應
抑鬱

完美示範人窮志短

當樓主有錢嘅時候應該入咗小欖

懶醒好可悲

以為睇緊savehk

唔好咁井底
大把有錢人有情緒問題

情緒問題 係人都有架啦 關咩有唔有錢事

即係佢覺得得窮人係應該有情緒病問題
只係講返有錢人都會一樣有囉

所以其實係人都會有，唔關有冇錢事

bob叔睇完呢個po即刻入廠都似

每個有經歷、參與過社會運動嘅香港人都會有一種精神創傷

Bob仔去英國玩得開心啲

懷仔做得youtuber就知道預左乜都有人屌
加上呢個post關心多過屌
無事嘅

係咪之前講樓盤單嘢俾仇家target咗
請一堆人嚟連登鬧佢

Savehk 仲請唔請人？

有錢有情緒病, 其實都好幸福啦, 起碼唔洗返工搵食, 可以專心養病
大把人有情緒病都仲日日要返工, 果D先慘, 不過可惜, 連登仔唔會理果D窮人

同意
係幾柒下
不過人哋條命好

Bob叔
見你有好轉同埋有更好既生活好替你開心
走左就唔好望返轉頭

無聽開呢啲黃絲kol
其實佢做同講咗啲咩

有錢點都易過打工仔啦

總有班撚樣入黎講風涼話
又話自己乜乜柒柒 無人想知呀
成撚日以己度人 以為自己好撚醒？
批鬥撚死全家啦屌你老母

後生打rugby咬牙膠張相
佢咁既身家財富肯為香港人發聲已經好難得
依加佢身體有事頂唔住先走完全理解支持
希望佢唔好睇連登唔好睇呢個post

Hi Bob!
上連登勿認真 依家真係太多假膠無聊人
Take care and enjoy ur uk life~

話人走走走果d
咁你條撚樣又做左d咩呀？

連登仔真係易呃

無錢無嘢輸嗰班都閃得咁快
有錢佬唔走先奇，睇吓大陸堆土豪仔女
香港人唔會蠢過支那人呱

同埋真係上少D連登，依家連登最多五毛pr黃衛兵分化撚，睇小D係好事

決心可以當錢用咩
On9少陣啦 講撚到有決心就一定走到
比你走到又點 去乞食去做我哋口中嘅蝗蟲呀？
有錢佬唔易走唔通窮人易走？
好心打少陣飛機 望清楚個現實啦
見到你呢種人成日講撚埋啲浪漫主義嘅嘢 以為自己好撚瀟灑都想嘔

懷仔加油 好好休息

Block 得

五毛猖獗

現實就係你冇能力先至移唔到民咋嘛
一定要有錢先移民嘅咩 咁啲印度仔咪死撚晒？
有技能去到邊度都一定生存到
外國政府批得你Visa 就代表呢樣嘢架啦
你估游水過去就得呀？人哋國家自出自入？
有得俾你亂咁乞食？睇到自己咁撚高
根本你連申請過去嘅諗法都冇 就咪撚打擊人
你自己廢 唔代表成個世界都係廢

啲人好似岩岩放監

連登: 逢紅必反

有冇佢上段睇樓片backup

依家支那驚你走資驚到鳩縮
bob 叔呢D post同bno每一日篇一樣，實會有支那狗做野
總之理念好簡單，人走錢走，唔俾支那港共割韮菜實無壞

我都幾肯定自己行業移民能力係香港人入面數一數二
唔洗你擔心講廢你不如擔心下自己先
我好支持真係有錢有能力嘅人移民 例如bob叔呢啲走得好
但你呢啲得把口就不如照下鏡
係呀有技能去邊都得 香港班南亞化支那種一樣喺香港生存到
生存只係最基本需要 如果你移完民 餓唔死 頭上有個頂 病咗就由佢死咗都無所謂嘅話
OK呀我都支持㗎

你直頭唔死都無用啦

可能要人抑屈到死先叫真黃
上連登學到好多野

上連登勿認真

鬥黃係咪顯得自己高尚啲會高潮

共產黨會俾你保外就醫，
連登仔會批鬥，果然無令人失望
好彩依班人無權無勢，如果唔係真係世界大亂

其實所謂深黃，9成係5毛
1成係白痴

Bob擔心、緊張香港，咪搞到有病
難道要個個去死先得？
咁你地依批深黃鍵盤戰士仲乜唔繼續衝？

講到香港好似唔係生存咁
兩句就起晒鋼 即刻曬自己行業啦
好撚威啊你曬馬 真係好撚有能力啊 好叻嘅啫
影埋你做乜撚嘢呀 我好撚想知呀
乜原來你係社會棟樑嚟㗎？

屌你呢啲廢柴真係一睇就知吹水啦
講埋啲point都冇撚腦 唔慌係掃地咩
咁又係呀 外國好需要你呢啲人才

笑撚死 你話我廢我咪反擊 有咩問題
比人攻擊你係死忍架？廢柴

講聲先 我家族係美國 想睇你講有幾難移民
有幾了解 過到去有幾艱苦？

你家族喺美國同人講移民唔難
屌你仲要特登講出黎

咁你又真係廢柴呀嘛 社會棟樑
我家族除咗我父母同我
我兩個家姐同埋呀姨佢哋全部都係移民美國
中學都未讀完就走撚咗
唔撚係有錢嗰種 我真係想知有幾撚難？
我想知佢哋乞食未？一個二個UCLA 讀BBA 讀IT
又住兩層大屋 喺香港住500呎都冇係咪叫生活？

廢柴 我家族唔撚係有錢出身
你知唔知美國好撚多人都係技術移民
就算你差撚到英文都講得正 都有agency幫你搵工
根本你就唔撚了解

兒登愈黎愈似共產黨 有佢講無人講

咁你講下佢哋移民+讀書果陣洗咗幾多錢
洗耳恭聽

咁你家族啲人係中學定唔讀去到有人喺香港搵錢比佢生活
定拎住一筆錢無人無物咁由零開始學費生活費自己搵呀？
係講就講清楚啲啦

中共依D 五毛戰術真係好勁
輕鬆鬥黃

講真 你少少本錢點都要有 預一個人50萬左右都要
講明係依家姐 我家族2010年之前移民
睇你去邊個州 物價水平真係唔係你哋想像咁貴
香港絕對貴美國好多 New York另計
每個國家嘅國情唔同 下下用香港諗肯定收皮
人哋好注重獨立生活 你自己買餸平過香港好多
收入都係睇州睇工種 唔同州可以差幾倍
太多嘢計 我唔想話咁多Information俾你聽 你自己揾
我就咁講加州 ucla 讀書嗰啲
學費連住宿 咁就真係真心貴 就會係我講50萬條數
未必夠添
我講嘅係技術移民 你讀書就一件事
你如果係申請Working Visa假設冇工開
慳飲慳食 20萬都應該夠你乜撚收入都冇頂年半嘅
講真 如果你下下咁樣用worst case計
美國係完全收唔到人才 門檻真係冇咁高

抵你做窮撚 把口衰過支那種

起碼我了解 當中有唔少嘅台灣人去撚咗美國做IT
佢哋一定唔會夠香港人有錢啦
咪又係去到做manager級 住洋樓養番狗
我唔會話100%所有工種都係咁
你有能力 你有技能 你份職業係被社會所需要
地球上唔會有一個地方係難到你

移民好撚貴 全部都係講讀書
唔好ff too much個門檻

以bob叔既條件都比你形容做著草
著草幾時變到咁撚高檔既事

真
比我係佢得閒去下日本二世古滑雪
轉個撚頭飛去馬爾代夫潛水
再去法國食個dinner好過
洗撚同你地企埋一齊擔心比國安拉咩

成功就係條命好
你條垃圾廢就條命唔好

擔心賣樓走唔切

所以香港一堆精神病人。 又窮又癲。

有錢又支持係難得 但係成日鳩up講錯野就好大問題

佢走唔走呢點我完全冇意見 但佢話人水人習武 強身健體 窮不與富鬥呢啲就真係撐唔落

Bob叔死忠上水護主
你偶像走咗走去英國啦
究竟有幾on9先會睇呢啲kol

就算俾我好有錢 我都會解決唔到果d情緒問題架 最多係睇到醫生開藥比你 情況舒緩下姐
唔好以為有錢就真係萬能啦

BOB叔尋晚睇條片睇到心UP

你走先,bob 叔班護主犬隨時咬你
日日住大屋,有西屌,都話有情緒問題？
咁全港起碼一半人要入青山喇

好似講嘢冇乜中氣

咁都要俾連登仔批鬥？有班連登仔都白白地既。

睇死日後連兒會繼續鬥黃

上面有兩件啦，算啦，連登仔先係四方西咩鳩都唔啱架啦

好正 引哂班垃圾出黎狂扑

有情緒病
又有錢走去更好嘅地方無問題
但一九年日日催淚彈都唔走
依家先走
淆就淆啦
英國（係咪去英國）疫情爆到咁
去到又咪匿喺屋
又唔會影響情緒病發𦬕呀

加油呀bob 叔

係, 而家見佢開朗返, 個病發亦都少左好多, 希望bob叔佢繼續好轉

咁張華鋒同蔡若蓮嘅仔女又點計
佢地直頭有心理問題到跳樓死埋
雖然抵死

咩點計？
大家都係廢物囉
大把人住劏房日做夜做未又係咁,無病呻吟

連登一直比共產更共產

一入個post 見到勁多已經block咗 爽!!!

都唔係，好多係真五毛。好多連登仔dna有着最extreme極左屍想

其實bob叔呢啲想走咪走
個人選啦
淆又好病又好
係班死忠on9

屌你老味班鍵盤勇武真係講撚哂
走又屌唔走又屌
日日鬥慘煽情最撚叻

有錢人好多
都比佢哋嘅醫生
判定佢哋有精神病
收反500蚊一粒維他命B雜

窮人一問醫生，，，
醫生：冇錢跟進？冇事嘅！
窮人思想者

係你心目中，打狗先係英雄都幾那on9
兒登仔真係兒登仔

又BLOCK幾件5毛狗

咪理果班on9黃衛兵啦，成日將自己幻想嘅野最大化，成個post都無人吹捧bob叔話佢英雄，只係叫佢保重身體!

Bob 叔加油！ 得閒開下Live 拍下片講下9野

日日住大屋 有西屌 都話有情緒問題
反駁緊你呢句

食住M記屌人最撚爽
冇BNO冇degree又冇錢走唔到就眼紅人

比伍仔呢個YOUTUBE小強怨婦批鬥到人都癲

越上心越大壓力
睇佢Live都知
個排成個人都好緊張
有錢走係正常決擇

呢樣反而我覺得佢唔會
只會覺得呢條友好廢好戇鳩

BOB狗唔好再係到扮撚曬嘢
著咗草就縮返埋你個龜頭收皮啦

有人會care呢條2打6咩仲要bob叔

又block一件

好撚惡

佢哋正宗炎黃子孫
連個KEYBOARD 都係用黃色

有錢自然可以選擇，走去第度養病
正如其他病一樣
有錢去養和，搵最好既醫生做術
無錢既咪排公立等兩年
咁都要屌

我愛bob 叔

有錢人要走
唔想比人分享財產的話

香港有邊個無情緒問題

香港大把痴線佬

RIP

好掛住懷仔笑聲

懷仔身體健康 離開香港係一件好事

係咁

有啲未必係黄嘅
我都成日走去blue c群組講埋啲寸嘴野
係有呢啲25仔

不過講真大部份藍絲班人係純情啲
少有似黃圈咁嘅批/鬥

無講明
但佢之前英國翻香港定去英國前比人跟喎
唔係當你明星 唔係比私生飯跟咁簡單喎

有錢極都驚喇 唔係呀雜種嘅女點解要隱姓埋名

廢伍又拍咗新片批鬥啦，最好笑醫生都話BOB叔血管心臟冇問題，讀完個中醫垃圾文憑嘅伍仔話養和醫院錯喎
真係痴撚線唔明白點解有啲人可以咁有自信。

條友係YouTube撈撚咗咁耐都紅唔起
依家淨係識靠用批鬥嚟seek attention

呢樣真，不過每個人可以承受嘅辛苦都唔同，好多人都因為咁有情緒問題，成個社會環境氣氛會好容易令你覺得好負面，最緊要都要識得調節自己心情，該放鬆時要放鬆

呢啲咪就係清算囉，Bob叔出過啲咩力大家都知，難保有一日支共有咩做唔出，分分鐘你喺FB鬧過死黑警都要拉你，集中營就係咁黎

Fb留言都要坐13個月，開live為左娛樂你班撚樣，國安仲唔搞佢咩